# 服务器材质包

{% hint style="info" %}
服务器材质包为非强制性,但您使用服务器材质包可获得最佳游戏效果
{% endhint %}

![服务器材质包效果](.gitbook/assets/9c9ae729-d0fd-4090-9a2b-5c5f8775ae8a.gif)

服务器目前已使用原版增强材质包,包含粘液科技,匠魂系统等多种材质,丰富您的游戏体验.

Java版如何安装服务器材质包? 以下提供了三种方法:

* 1.进入服务器后将弹出<mark style="color:purple;">**\[是否同意服务器资源包]**</mark>,选择<mark style="color:green;">**\[同意]**</mark>即可 (此种方法材质包将在每次进入服务器时加载).
* 2.手动安装服务器材质包,在服务器群内下载服务器材质包,装进游戏即可(优先度要高于你安装的其他材质).
* 3.使用服务器官方客户端,无需任何操作默认安装.

基岩版如何安装服务器材质包?

* 进入服务器后将弹出<mark style="color:purple;">**\[下载服务器资源包界面]**</mark>,选择<mark style="color:green;">**\[下载]**</mark>即可.
